# ---------- полянка для хомячков ------------------------------

## Лабораторные работы по порядку их получения

### при копировании сылка на первоисточник ОБЯЗАТЕЛЬНО

#### Обновления

* Лабораторные ООП
    - Добавлена Лаб №20
    - Добавлена Лаб №21
    - Добавлена Лаб №22
    - Добавлена Лаб №23
* Лабораторные Алгоритмы
    - Добавлена Лаб №8
    - Добавлена Лаб №9
    - Добавлена Лаб №10
    - Добавлена Лаб №11
    - Добавлена Лаб №12
    - Добавлена Лаб №13
* Лабораторные Числительные методы
    - Добавлен лог занятия 29.03.2021(Лаб №4)
    - Добавлен лог Лаб №5(для второй части matlab symbolic math toolbox пакет должен быть установлен)

##### примеры лабораторных без файла MySDK.dll работать не будут